
                      Si buscais suspense e intriga, esta no es vuestra película...no mantiene al espectador en vilo (quitando una escena). Es una historia buena (nada novedosa) pero por lo menos el cine español se va animando...
Por cierto, la misma idea que "la víctima perfecta".
        
            